點先知男人係真心讚女仔靚?

點先知男人係真心讚女仔靚?

會直接讚

真正靚女, 男人通常唔會讚

唔會無啦啦當口當面讚囉

真正靚女, 男人會有咩表現

聽到佢同男人講你好正

睇隻眼

睇佢條J

不斷忍唔住咁昅囉 岩岩我見到個女sales低胸我都忍唔住係咁裝

睇佢扯得有幾行

如果係FD 都唔會直接講

會同男仔fd講佢好正
當面唔會有咩太特別反應 第一眼會o左少少

男人見到靚女同醜女眼會唔同

算啦 你自貼咪知有咩唔同囉

點睇

你靚女就會望埋有無波
醜就望都費撚事

你問嚟做咩啫 冇自知之明嘅咩

會扯旗

口讚靚但無扯旗,, 90%講大話

摸頭

會唔會心不在焉

一野渣落去咪知

你問幾多次都係咁㗎啦死煩閪

呃你把撚
唔靚唔讚啦

真正靚女係唔會care依個問題

通常當口當面讚你都係對你有意思喇
學樓上話齋，通常靚女都唔會有人讚

通常靚女都唔會有人讚, 如果個女仔好靚, 你對佢有意思, 唔讚佢, 通常會做D咩

真正靚係靚到d 男仔無聲出

係咪會問佢有冇拍拖/直接抄牌

如果你對佢有意思, 唔讚佢, 通常會做D咩

睇你咩性格姐...
多數都係聊下講下笑咁咯，通常真係靚女除左班mk偽韓有邊個會成日close attack

會發出哦呼嘅聲音

mk偽韓

樓豬覺得自己好靚？

佢讚完你 你覺得佢係變態佬既時候

摸下佢碌鳩，真心讚人時會硬

認真打波嘅打波做gym嘅做gym專注喺自己做嘅嘢上面，邊會得閒成日跟頭跟尾，係有時hea緊或者撞倒先會聊下玩下傾兩句咁。

變態佬

教你又唔信

但唔會經常係個女仔身邊/抄牌

通常都係唔成熟，無心向學果d咪成日曬d精神時間去搞d咁既嘢lo。

好仔真係對你有意思既，會係hea緊或者放工放學果陣先聊一聊你傾下笑，但唔會on99做d濕鳩嘢黎凸顯自己好型好撚潮咁。

睇下有冇扯咪知

你問呢幾條問題好明顯你唔係靚女。如果你係靚女，你會知道答案，你唔會有呢啲疑問。

問下佢d兄弟咪知lor，套佢地口風

曲線話自己靚 一個post仲唔夠？

同第三方講個女仔靚又正

個個唔同嫁wo

有d死都唔會讚人

岩岩識可以試下主動同佢講野 如真靚覺得有意思 通常都會淆哂底 但同其他女仔講又好自然
但有經驗既男仔呢招唔work

男人有時會個個都讚, 唔知佢認真定口花

你係靚嘅一早感受到比人注視嘅光環喇
你問幾多次都唔會變靚

好少會直接讚 怕俾人當狗公
如果你靚 你出街會feel到好多人望你
甚至望你望到另轉身望你 望到ok
同真係會有人黎拎你電話

靚女自然就會知邊啲係真心

搵frd一齊行街
叫你個frd跟係你後面幫你count有幾多男人望你

你青頭咩

唔好扮啦你哋女仔咪一樣濕

睇個樣就知真心

真係會有人黎拎你電話

靚女自己點會唔知 接受現實吧啦

係街度三唔識七過黎拎電話
幾個人行埋黎 然後1個人拎電話 （我諗係壯膽）
或者扮問路拎電話
又或者直接行過黎話覺得你好靚 想拎個聯絡方法咁
又或者外國人行黎會扮自然傾計 然後拎電話
通常都係依幾種情況

最近係街俾人搭訕已經唔係問拎電話
係問你ig snapchat id係咩

睇你自評

99% 女仔自評=評高自己至少一個grade
換言之, 將你自評個grade 再降一個grade 就係

例如,
自評靚=實際中上/中中
自評中上=實際中中/中下

欣宜都話自己女神。。。

你條仔不舉?

你一係個腦控制力失調，一係青頭仔

性慾大於常人
有女友但日日打飛機

年少不知精子貴 老來忘西淚空流

你試過？

著住衫果時讚=真
唔著衫果時讚=假

其他男人我唔知 但我見到靚女都會讚下佢地靚身材好可唔可以比我屌之類嘅讚美說話

以前D人會

唔使講野 直接J

靚好D (正有D不 規矩

C L s

會直接除褲,係條女面前一邊講好正,一邊打飛機

請指教

一黎極少數男會咁理想化去做主動，二黎靚女一早比人mark左咗，問黎得個柒字

身邊親目同學問電話 no eye c

扯住睇……唔多

望到第一眼嗰陣呆一呆
講嘢突然慢咗 口窒窒
唔敢眼神接觸
不停咁望個女仔但又扮唔係望緊
傻笑

唔會無啦啦講

街市啲呀嬸就會

番屋企開佢fb ig 係咁J
男人就係咁簡單

下體充血

靚女會自覺係靚女架
根本由細到大咁多年，點會唔知
以前公司同事有個樣係女神級，男人讚佢靚，佢係唔會有任何反應

睇佢係咪望9住你對眼

會係咁望, 心會諗如果係我女朋友就好啦。

靚呀 — 一般
靚喎 — 真靚

靚女由細到大嘅經歷一定知自己係靚女
你估你會問到變靚女咩
問問問屌你老母

出街有人望咪靚囉

妳鍾意左人？

其實好多時男仔衝動同你講好靚，其實講完自己都好驚你會有咩反應。通常d女仔聽到人讚佢就搞撚晒gag咁，或者講好多迴避說話將件事轉移左視線，為左唔令到自己尷尬。
個男仔當刻已經鼓起左勇氣講，其實已經好緊張，之後仲要俾你咁樣帶一帶場，更加唔知點，所以好多時都係唯有順住你個勢去兜扮講笑。

其實女仔好多時唔洗咁覺得尷尬，人地讚你，你講聲多謝，笑一笑。其實對雙方都好來好去...

姐果d語氣呢...「喔喔喔...係呀係呀」
完全將件事扭曲成笑話。跟住之後有走去猜測人地究竟係咪真心講

唔會。如果你望到另轉身好明顯嗰啲係好有古怪嘢。通常見到靚女望一兩眼。

男女審美觀永遠都唔同，
啲女仔成日話自己身邊啲friend唔差，
我覺得好撚樣衰，通常我哋男仔覺得靚嗰啲，女仔唔會覺得靚（之後又話人哋姣，雞，明明就唔抵得人靚過你

試過幾次個男仔望得太入神
佢女朋友望到佢望住我
然後就拗交 同個男仔俾人打了

一定係「正」好啦。因為正係包括靚，但係靚又包括正。

絲定應該好靚，好想嘴你

正解

未必，可能見到古怪。好多男人見到著少啲布就會係咁望，根本唔代表你靚。

咁點解個女仔咁都嬲? 望古怪嘢都嬲?

呢樣真 男女審美眼光真係好唔同

樓主一定唔靚

我係如花

咁慘啦，我一定係唔靚女

有冇例子

雞黎炸 你

咁男人對女仔有好感會有咩表現

女朋友問朋友堆入面邊個最靚 通常都唔會真心答

唔會喺群眾面前讚

影低send上group開心share

我都會

但以前返學唔會share女神出去
唔想俾其他競爭者知道我鍾意女神
會靜雞雞背後溝走佢

照鏡，佢睇到嘅同你睇到嘅一樣

P.s. 肥嘅可以收皮

樓主應該係自以爲自己樣唔差 中上 但係事實係 又唔接受現實

不如send張相出黎 咪知

扯棋

硬

睇態度就知
你唔知即係你未試過 你唔靚

會鬼鬼崇崇一眼之後睇望開
同佢講野會比同一段女仔認真，好似惡惡地咁。
會有d小動作好似攪自己頭髮。

如果有好感,會重視打扮/傾計冇戒心

會重視打扮，傾計黎5而會有戒心。因為好想只係表現好ge一面比靚女睇。唔係怕襯唔起